魚蛋粉黎講香港邊間高質？

論湯底、魚皮、魚蛋、粉

請出招

王林記？

邊方面最出色？

譚兒子

王林記（筲箕灣）
德昌（九龍城）
洪記（大埔）
安利（筲箕灣）
復興（荔景）
蒂蒂香達濠（旺角）
潮興（灣仔）

有冇食過以上幾間嘅巴打比較下？或者有冇其他好食嘅

喺邊到

潮興好多間，定其實唔同？

有兩間
一間叫潮興
另一間潮興魚蛋粉

喺邊架？

個人認為湯底>魚蛋=魚皮>粉

復興

可以講多啲？

夜啦，幫手推

加啲xo醬冇得輸

復興個湯底好味 麵又爽口 墨魚更加一流

德昌世界第一
啲秘制辣油最正

新蔡潤記

九龍城？
以前土瓜灣果間好食好多

機場好遠喎師傅
btw 同市區比如何？

有機會試下

賽馬會隔離嗰間？

除咗魚蛋粉仲有乜推薦？

同一間黎？

次次只係食過魚蛋河
辣油好似ok

應該係嘞
新鋪s去過一次，好似同以前有段距離，湯又無咁甜咁

我覺得新蔡潤好臭

香港仔山窿謝記高質，可惜執咗好似無開返

巴打講到好好食咁，可以講多啲？

利申 未食過

魚蛋同魚片屌打全香港所有舖

佢一賣魚片，出面就排哂長龍

cwb江仔記

下面兩條link係比較出名嘅魚蛋粉舖:

小妹只係食過以上3-4間，有冇食過嘅巴絲講下你地心目中嘅第一/頭三？

香港仔 ?

湯底、魚蛋、魚皮、粉，可以講下邊方面高汁？

香港人粉麵專家？

向skw 返左3年工
無入過去
只係知有兩間 一間無但排 好撚多人排隊

兩間同一個老闆？味道差唔多？講下等大家唔好中伏！

食過幾次only 魚蛋夠彈 河粉唔會一夾爛晒 辣油香口

安利? 唔係掛....

灣仔泉記都唔差

我未食過，好伏？

個湯完全係死咸

執左

btw 大埔欽記

復興＞＞＞＞潮興

執咗咩？
榮華對面嗰間喎？

不過我有半年冇去食

潮興狗也不屌
舖頭又污糟

大埔街市熟食中心果間，唔記得叫咩名

大榮華對面呀嘛
前幾日行過

江仔記
河粉夠滑，魚蛋彈牙，辣椒油好味

好多間

有兩間喎
講邊邊先

香港仔。艇仔粉。
其他粉完全比不上

任達華

好多人話鍾意洪記就唔鍾意欽記，食過兩間嘅巴絲點睇？

大埔新街市 欽記
不論態度同食物質素，洪記都係垃圾嚟

唔撚係呀

轉咗手唔知幾多次，越來越難食

欽記魚蛋啲味好好食

湯底一咋芽菜
粉少之又少

唔覺得係即黑即白
可能係因為佢地係勁敵呱

旺角榮園

魚蛋粉最低要求係魚蛋有魚味
做唔到嘅唔好拎出嚟講

香港仔會揀潮苑
以前新昌發好正
而家轉左手真係
其他香港仔嘅，或者以香港仔為名嘅都

灣仔有冇人試過街市裡面嘅鳳城
個人覺得唔錯

洪記欽記蔡潤記
欽＞蔡＞洪

鵝頸橋

大埔求其一間

舊 蔡潤記

大埔新街市個d好普通姐

then which one better

大埔人都好少突登走去食 比人吹得太勁

咁有邊間唔普通？
我係大埔人
覺得欽記唔叫普通wo

下，食過幾次冇翻食嘅理由，都唔會突登行去

德昌點睇

大埔洪記/欽記/蔡潤記同王林記/德昌比點樣？

開名啦

邊方面好/差？

係咪你係大埔人成日食先咁講？

以前觀塘市建局重建個到既大排檔有間好好味，
細個成日食

安利魚蛋依家唔好食
唔夠彈 一pat野

魚片反而keep 住 唔錯

有食過德昌同江仔記嘅巴打表示江記魚蛋彈牙啲、飲湯唔口喝
巴打點睇？

根本好多比fb吹大左

同一間舖嘅魚蛋同魚片都係用一樣料

可能佢啲魚蛋打得唔夠，冇彈性

湯底、魚皮、河粉點樣呢？

翁記囉 咁都睇唔明

沙田瀝源有間都好食，但近來去食都差曬

但係密度黎講大埔區算唔算最多魚蛋粉舖？

自膠

都係既，由太和行去大中起碼5,6間

細個食嘅味道係最好嘅

安利 湯底一般啦
剩叫魚蛋粉既話
佢係會俾清湯 普普通通
佢個腩汁湯底好少少

魚皮我唔鍾意食 未試過
河粉幾好 好過佢對面個間安利大牌檔
d河粉起碼一條條 幾滑

另外佢個辣汁幾香 不過我覺得好辣
每次都係滴三滴咁少

長發
湯底用大地魚湯 魚蛋夠滑有魚味 河粉靚
豬手都好高質

個人認為魚蛋粉湯底要用魚先夾，用腩汁/豬骨完全唔係嗰回事

長發魚皮好出名

講下炸魚皮

有分厚嘅、薄嘅、有骨、冇骨四大類，各位巴絲鍾意邊種魚皮？

德昌以前好食宜家麻麻
我覺得江仔記都有啲口渴不過通常都飲野所以可以接受

唔係淨係德昌，好多間魚蛋粉舖以前都係好食啲

係因為原材料（魚受污染）/製作過程（人手vs機器)/成本控制（用下價貨甚至偷工減料）？

冇人鍾意食魚蛋粉

大埔廣成冇得輸

呢樣真，可能係師父唔同咗？不過以前食開嗰啲都冇食了，而家淨係會去江仔記 (比較近同好食)

大埔欽記

利申：食勻港九新界

食魚蛋粉一定要河粉
米粉唔入味

王林記

安利

潮興

德昌

欽記

洪記

深仔記

啱啊

食麵都唔夾

大埔欽記 前幾個月轉左手喇 唔好食態度又西 唉

up 唔到圖

巴打食咗欽記好多年？

坐隔離蘇記食西多 叫欽記魚蛋河
此情不再

耀東街嗰間?

王林記食完好撚口渴

最高質
至今仲未食得番果種味道

大埔你食撚過欽記未呀
淨係有骨炸魚皮都收你皮啦

未

欽記炸魚皮係薄身有骨？

個人係好
加少少醋、辣油

*喜好

真？
唔撚係路呀嘛

10幾年前真心好食，而加退步咗好多，不過都好食過普通舖頭，但貴人地好撚多

識食既一定係大埔洪記
不過太多傻鳩食慣味精嫌淡

石硤尾 長發麵家

魚蛋+墨丸

魚蛋新鮮造，爽口彈牙，唔腥
湯底係每日煲大地魚湯
河粉幼身，索湯得黎唔會淋batbat

由細食到大，搬走咗好耐但間唔中仲會專登去食

筲箕灣撚次次經過安利(唔係大排檔嗰間)都會恥笑啲排隊嘅人 塞住哂條路 為咗碗難食魚蛋粉排咁鬼耐
明星效應先吹到好食

潮興咁都食得落，又貴又垃圾

土瓜灣間德昌由細食到大
九龍城德昌要去試下先

味精湯不了
撈麵正